旺角好撚多蚛國人舉牌呀

e出
阻撚住人行路
屌你老母